\section*{Stromverbrauch}

\includegraphics[angle=90,width=\textwidth]{src/wimmelbild-haus.png}
\clearpage

Welche Geräte, die Strom verbrauchen, findest du im Bild?

\linebox{3}{%
    Lampen, Backofen, elektrische Zahnbürste, Telefon, Uhr, Fernseher, Waschmaschine, Kühlschrank etc.
}

Gibt es einen Raum, in dem besonders viele elektronische Geräte vorhanden sind?\\
Welche Geräte sind das?

\linebox{3}{%
    Küche: Backofen, Waschmaschine, Kühlschrank etc.
}

Schreibe auf, wobei du heute schon Strom genutzt hast.\\
Nenne die Geräte und auch die Tätigkeiten.

\linebox{3}{%
    z. B. Smartphone (Instagram), Laptop (Mails checken) etc.
}

Notiere, wie du bei den einzelnen Geräten den Stromverbrauch reduzieren könntest.

\linebox{4}{%
    Geräte bei Nichtgebrauch ausschalten, Tageslicht nutzen, Kühlschranktüre schliessen etc.
}